關於Poly入面既CCTV

我見好多人係度討論緊係咪應該換翻平民裝
但係係咪都要考慮埋入面既CCTV?
班狗做舉證果陣肯定會問Poly拎CCTV
你地睇個撚屌校長 消失左一日 一出黎就拍片叫人自首
所以Poly實全力配合俾撚曬啲CCTV班狗

所以係咪應該都諗下點處理啲CCTV

天佑手足

光復香港 時代革命

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

push,

求推: 佢唔知入面邊個和理非，考慮坐低唱聖詩唱美國歌!!

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)

最好我地backup左佢 班狗想改都改唔到

屌你老母 班on9會搵人再拍架 救手足！！！ 推

推

Push

1200灣仔

一早黑哂

唔係個cam，係個harddisk